點解快餐店不大力推廣自己清理托盤？

點解大學會成功

創造就業機會
你識閪

大學canteen無姐姐收啊？

因為出面多廢老

快餐店樂意養老癈
可以煲大支出，交少d稅

呢個真係唔知

不過呢個文化好閪

屌你屋企食完飯都會收碗筷啦

唔會

會有啲人因此失業。

到人哋要拎終援，又屌鳩人？